坤士也忍不住係機場即場作畫

發夢見到有一位衣著光鮮 至少中產或以上既氣質中年男士畫緊比卡超 公公，係附近睇到忍不住笑 畫完佢就行開左 之後就係地面見到呢張名作貼堂
然後就夢醒 見到個落機打人阿伯 被人圍

應該係同一個畫家系列名作